有冇巴絲仲有玩精靈樂章？

玩反冇耐發覺好少港人

有個香港公會好似

太難生存了,不了

手機？

手機同以前電腦玩真係無得比

都想搵人一齊打下幅本升下lv

你有玩？

樓主legend?

已刪

而家升到lv.24 打唔到啲boss同副本 有冇好心人可以帶打

岩岩開始玩 求公會收留

求id

呢排回鍋

回鍋+1

咩職？幾lv?

71 先知